
                      Gladiador del siglo XX

Buena pelicula,entrenida,buenas escenas,buenas frases y una historia bien llevada que al menos a mi me interesa.El tema de tercer Reich siempre ha sido muy recurrente y a mi me sigue gustando.Como documento histórico no puedo hablar,no sé de la fidelidad a la realidad del filme,lo que sí se,es que está muy bien ambientada,tiene buena BSO,y un Tom Cruise que está como de costumbre,es decir,muy bien, esta vez como un auténtico gladiador que pelea hasta el final.
        
            